[偶像練習生]NINE PERCENT 討論區 (5)- 幾時出歌

成員資料:

蔡徐坤

身高：181cm
星座: 獅子座
生日：1998年8月2日（19歲）
國籍：中國湖南
隊內擔任：中心、領舞、主Rapper
所屬公司：SWIN (已退出)
排名: 第1 (4764 萬0887票)

個人作品: I Wanna Get Love

合作表演歌曲: 聽聽我說吧

綜藝:

陳立農

身高：183cm
星座: 天秤座
生日：2000年10月3日（17歲）
國籍：台灣高雄
隊內擔任：VOCAL
所屬公司：傳奇星娛樂
排名: 第2 (2044 萬1802票)

個人直拍: 大藝術家

范丞丞

身高: 183cm
星座: 雙子座
生日: 2000年6月16日（17歲）
國籍:中國山東
隊內擔任: RAPPER
所屬公司: 樂華娛樂
排名: 第3 (1457萬4594票)

合作表演 : Very Good

特務J

Justin（黃明昊）

身高: 181cm
星座: 雙魚座
生日: 2002年2月19日（16歲）
國籍: 中國浙江溫州
隊內擔任: RAPPER、副領舞
所屬公司: 樂華娛樂
排名: 第4 (1213萬1367票)

合作表演: 巴比龍

HAVANA & 24K MAGIC

林彥俊

綽號:局花
身高: 181cm
星座: 處女座
生日: 1995年8月24日（22歲）
國籍: 台灣
隊內擔任: 門面、副唱、副RAPPER
所屬公司: 香蕉娛樂
排名: 第5 (1193萬8756票)

合作表演: 愛你

朱正廷

綽號: 人間仙子
身高: 183cm
星座: 雙魚座
生日: 1996年3月18日（22歲）
國籍:中國
隊內擔任: 主領舞
所屬公司: 樂華娛樂
排名: 第6 (1193萬8796票)

合作表現: SHEEP

個人表演:

王子異

綽號: BOOGIE
身高: 186cm
星座: 巨蟹座
生日: 1996年7月13日（21歲）
國籍:中國
隊內擔任: RAPPER、舞蹈
所屬公司: 簡單快樂文化
排名: 第7 (856 萬1329票)

合作表演: MASK

小鬼（王琳凱）

身高: 178cm
星座: 金牛座
生日: 1999年5月20日（18歲）
國籍: 中國福建
隊內擔任: RAPPER、舞蹈
所屬公司: 果然娛樂
排名: 第8 (785萬6601票)

合作表現: ZERO

尤長靖

身高: 176cm
星座: 處女座
生日: 1994年9月19日（23歲）
國籍: 馬來西亞
隊內擔任: 主唱
所屬公司: 香蕉娛樂
排名: 第9 (770萬6054票)

合作表演: 我懷念的

綜藝:

偶像練習生主題曲: EIEI

[/quote]

正 繼續繼續
上回講到 坤坤好靚仔

留個靚名先 估唔到今日會1001咗

ONER

我們赤腳而來 絕不空手而歸

坤音娛樂最新組合ONER
請多多關注

MV

團綜/小日常

成員

岳岳

身高：183
生日：1992年7月11日(25)
隊內擔當：隊長、rap
取向追擊：#英國碩士畢業 #虎牙 #溫柔 #紳士
個人表演：

木子洋

身高:187
生日：1994年4月21日(23)
隊內擔當：Vocal、性感、團霸
取向追擊：#前男模 #行動衣架 #太平洋肩寬
個人表演：

卜凡

身高：192
生日：1996年4月13日(21)
隊內擔當：rap、綜藝、身高
取向追擊：#192男模 #人形哈士奇 #鐵血硬漢
個人表演：

靈超

身高：182(生長中)
生日：2001年1月9日(17)
隊內擔當：忙內、vocal、顏值
取向追擊：#小王子 #mk文學作家 #仙子 #糖果中毒
個人表演：

坤音女孩絕不認輸
坤音四子未來可期

我唔小心開多個post tim

我都有諗過開

6 既時候可唔可以幫坤換走魚網個look
人地坤坤明明好靚仔

其實我唔識copy返d野

不能同意更多

呢度全部人都係覺得坤坤第一集好乸 之後真係 又照顧其他人 有光環

第一集真心對佢無好感
我中意佢淡妝同唔帶color con

頭先新入嚟d人快d入返嚟啦喂

原全搵唔到佢有咩缺點 唯一缺點係太多on9 fans 但有更多ikun係勁抵錫

完全

私底下太怕羞？

覺醒東方真係好奇怪 點解個個都一時好崩一時好正
又諗起秦子默個絕世美顏

怕羞boy先吸引

左葉唔同哂樣

留名

反差

諗翻起佢PPAP個次做center一開始入場個幾下真係勁有星味 之後個次一個人既票反勝樂華三子個組又係幾型

好正啊真係 如果佢有女朋友既話 我應該會傷心好耐 諗下都傷心

左葉入面個髮型出曬事

唔好做女友飯，轉做妹妹/姐姐飯

PPAP 係比Justin贏左嫁 但佢既票係過高秦奮 唔會有無記錯

離開愛奇藝 係拯救顏值嘅開始

偶練d造型師

我係女友飯黎 集氣等我做佢女朋友 最多到時叫佢介紹俊俊你識

係 個個走左都順眼左好多 e.g.卜凡

巴比龍先喺比justin贏 好似係 PPAP個次農農最多票

幾十歲人唔好FF咁多ok

係！ 記錯左 佢仲要dum埋件衫出去 跟住問fans 拎番 好好笑

我係男 都想成日串長胖 同佢玩 好搞笑d表情

等我做到坤女朋友 介紹埋長進比你識啦！

我又要同長進玩
同佢一齊減肥

我覺得卜凡係因為瘦左 之前塊臉太圓
之前測謊機果集 裇衫我真係

我要同小芺做閨蜜 一齊串長進

好啦 幫下你地

其實我覺得卜凡冇乜實力 但勝在搞笑同個樣喺入面好特別 有d金宇彬既feel

卜凡同小鬼成日都好搞笑

想講 樂華7子都keep住有曝光率 反而香蕉就沉得7788 不過樂華啲質素係好過香焦好多～

我總係覺得俊俊係溝女輕驗好豐富果d，仲要係外冷內熱果種
佢敲門叫長進食藥真係好sweet
不過佢香蕉時期既造型真心樣衰
點解可以仲樣衰過佢素顏

香蕉有條友真係好柒 rapper黎 好似有份唱very good

咁靚仔 都唔洗溝

貝xx?蛇精樣

其實有d擔心9%解散後香蕉既發展
有一半都係第一round就out咗
同埋我唔覺王思聰之前有心捧佢地囉
樂華幾個係偶練入面都好突出，應該之後都發展得ok

俊俊又係反差 一開始見佢cool 點知搞d gag係咁 最好笑係d gag一啲都唔好笑 連張藝興都o咗望佢

坤坤聽完哈哈哈刀個表情

都係 佢地又唔似農農 坤坤咁多fans 好難單飛

OS： 做乜鳩啊

混血來
但真係好整容樣

農農同坤 都難單飛 大陸做明星好唔吃香 拍戲同代言先吃香 所以佢地都無咩市場

我記得入面有個同蛇精男一撚樣樣
頭幾期排頭幾架 個樣膠撚到
好似係疊字名黎

香蕉陸定昊都撈得唔錯 好多個人資源
今日愛奇藝運動會做埋Mc

好難成為另一個TFBOY 佢地係操作非常成功既男團

何東東

睇下思聰哥可唔可以幫佢地爭取到d拍戲同綜藝資源
仲要有好既音樂作品
好驚佢地之後唔見咗影

係啦屌 見到都唔開胃

陸定昊係最尾幾集突然多左好多鏡頭先冒起左

其實佢地點解紅

上po講到佢個死on9
寸自己隊友 用錯左大ac覆 白痴仔

唔係 坤坤而家超多廣告同埋有套網劇播梗 好似幾收得

佢隻眼整完有老花

因為比較綜藝!? 畢竟大陸啲人幾鍾意佢

佢講野好搞笑
因為毛概上咗幾次熱搜笑死我

香蕉出團綜應該好正

仲要上堂訓覺比人影到

不過之後發展最順都一定係FCC 遲d又上跑男

點解紅就真係唔知 好似都係因為拍戲先開始紅 但佢地真心好叻仔 讀書超勁 一個前排做左乜乜聯合國代表 一個行左世界知名既fashion show

出啊 今日見香蕉啲人講

有背景

但佢同舊公司和解左 要三七分帳

第一集朱正廷話佢似阿凡達
不過之後cut咗 宜家應該得返youtube有

佢都應該唔洗驚自己紅唔起 希望多d戲見到佢 之後好似話lay會帶9%上快本

佢初期都係好見生 淨係喺熟人好似長庚 許凱皓 同香蕉啲人面前先會active啲
係後期同大家混熟先開始搞gag

記得選top個陣唔知邊個話佢份人好低調

佢唔做MC/綜藝的話簡直就係浪費

好有喜感

有d咁既事？香蕉有個叫高茂桐既，我覺得個樣唔差 不過無鏡頭好快foul咗

我記得最好笑係一開始長胖係b升a個時勁多人話佢好靜唔會點出聲 之後打曬臉

佢個粉絲首站應該都係佢自己黎

何東東樣又假 個人又假
上次diss完長庚開始憎佢

仲有後續自己扮fans post出世紙
佢智商應該係負

岩岩google左 都幾好樣wo
不過無乜印象見過佢

而家諗返真係笑死
長胖同成個偶練d人都吹到水咁（除咗小鬼）

真？？
係齊9個？

我又諗起小芙玩遊戲輸左
一出門口撞到小鬼

真係有好多人都ok但無鏡頭

好想快啲有得睇佢地個綜藝啊 以前好期待星期五8點嫁我

所以話後台好重要 無鏡頭幾勁都無人知 多鏡頭 無料都會有一大堆fans

鬼係
前期既偶像有新番輪飯個陣 陳斯琪問佢你幾重呀？
佢即刻凶人叫人 閉嘴！

無聊睇左兩集創造101諗住止下偶練癮 點知仲更加掛住

聽講每集得半個鐘
不過偶像有新番好似會繼續出
其實9%有幾個人都無咩見到有互動
團綜應該好容易將d fans變成團飯

記得好似係胡巴個d話佢好靜唔出聲

創造101真係無興趣
重睇偶練d花絮算

諗起個雙A 第一輪淘汰左

綜藝每集等半個鐘？ 正常都個幾兩個鐘啦下麻 佢個偶像有新番都半個幾鐘一集啦

陸定昊有講過佢個人冇乜自信

我估長進係怕左果然啲人

我都唔知係咪真

佢話小鬼個樣好惡

同羅正一樣
靚仔但無自信

半個鐘真喺 我見連boogie都同農農 長靖 小鬼個d幾fd 但成日好似feel到樂華個三個同坤坤講d嘢都好似有d虛偽咁 唔知比完賽會唔會好d

邊個雙A?

係上就好

我有時覺得坤好似無咩朋友 但應該係我諗太多～

有時講羅正同李榮浩個到有d覺得幾warm

唔會呀
以我所見既佢同boogie&農農都熟

我覺得應該係佢由一開始已經好似有個高高在上既感覺 搞到d人唔敢主動同佢講嘢 好彩一開始A班佢同boogie frd咗

我睇花絮果d就覺得都ok 無乜野
可能係愛奇藝d剪輯
有時明明無事都比佢剪到有野咁

有好多人私底下熟但無剪出來姐

好想知佢地果陣講緊d咩

講起 佢同boogie一齊畫畫都勁q 佢個嬲樣

彥俊同justin勁多呢d土味情話

張藝凡 零鏡頭 有少少可憐

咁講真 如果唔熟佢地真係會覺得佢地個樣好惡 好似古惑仔

睇過佢dance to the music直拍 除左顏值
業務能力一流

見佢地去LA個陣個個都close咗好多
記得去環球影城個次范丞丞喺蔡徐坤後面偷睇佢玩手機 好似小朋友

特登去搵番 我坤勁正 我想 我想.... 我想就這樣牽着你的手不放開 我loop左勁耐
然而 boogie唔知係後面做緊咩

好撚正啊真係

keep住chok

boogie每次都係"hey bro!"

點解佢成日咁多呢啲梗
講極都仲有

錯左重點 重點係坤坤真係好正

長胖餵水

好想知佢地究竟睇左d咩

食完雞已經爆POST

百度啲人話係因為佢個名同張藝興似 所以foul佢 好on9
佢dance to the music好似得1 票 之後就收皮了

但係佢實力真係好痴線 至少同胡巴一組都好搶眼

痴線你地推po推得勁快 無上幾個鐘已經1001左然後仲開埋新po

今日唔知點解突然多咗好多人

[img][/img]

許生又老是常出現 仲自己加埋“個人福利時間” diu 真係好肉酸啊 無人想睇你跳啊

印象中呢兩三日都差唔多有4個係新開ac入嚟討論

偶像顏值係行先
加上佢就算係A但又唔突出 冇鏡頭
都係冇人記得要投佢

我不是你的唯一追蹤 好傷心

你地舊po都係到既 我都差唔多記得舊果啲名😂😂

佢柒夠未

我係決賽嗰日先見到個POST 個日推到上熱門

跟住又比人屌話支那抄襲節目都上到熱門😂😂😂

咁又真係抄既 呢個駁唔到 但都佢地都係咁正

我仲未睇啊 打算考完final 先開始睇

agger 好多野堆砌住等緊我睇

呢段片未睇過

Justin 話佢上網睇咗好多，跟住又叫俊做老師，話係佢身上學咗唔少
不過感覺上Justin似無拍過拖

咩來？

坤套網劇

justin先得16歲 1-2年前去做埋練習生
未拍過都正常既

我想問今日何東東有冇出席
佢同長庚好似都有去呢個嘉年華

sunnee同周銳
真係有嘴到!?
利申 又係啲on9選秀黎

有 但冇我期待嘅畫面 想睇東東手撕長庚

韓泊泊

小芙好可愛

靖佩瑤

佢仲有面出嚟
佢見到長庚唔係應該勁尷尬咩

小芙大婁滋博5年呢年事 我接受唔到

再補多張 我想做sunnee

笑到肚痛 尤其係陸定昊 好有佢style

唔係掛 小芙個樣好細

婁滋博個樣太老成

婁滋博係00 後

佢好似啲動畫人物

調番轉就差唔多

如果香港有9% 場 可能就係我地依到既人一齊去

有香港場都一定俾大陸人搶哂

希望有呀

未必
上海場好似有好多人原價放
山頂都700價錢太貴
不過靚位果d就一定有牛

我入到場就得嫁啦

小鬼好cute

宜家電話songlist 有兩首巴比龍 兩首戒煙 兩首mask

都幾貴
山頂又睇唔到D咩

見面會
大場坐山頂就寧願唔睇了

一晚就爆咗 啱啱先追哂po

琴日星期日
今日已經無晒人

Nice

我愛你地啊

長腿屌打

個人覺得 九個入面佢都叫有最靚仔頭三啦 才藝全能又真係吹大咗 用平均嚟形容會好啲 唱歌跳舞rap(唔計抄襲問題) 就算唔係話最叻都叫做見得下人 不過都係果句啦 偶像真係最緊要係觀眾緣 有啲人就係天生得人鐘意 冇得下下都比較嘅

除左佢老闆係王思聰諗唔到佢點解會入到
不過佢真係幾靚仔 講野把聲好好聽

世界大戰了

洋哥

唔係大戰都係討論下姐
以前淨係睇韓綜，仲因爲咁而學過韓文
所以好抗拒睇大陸野覺得佢抄襲同有陣柒味，但係一開始睇左又發覺勁爽，唔駛等字幕花生又多

哇 中間兩個凹左 明明都係180up

男模團

唔緊要 大家響度都係理性討論
我會留意彥俊因為佢同香蕉果班人真係超搞笑
btw 愛奇藝化d妝真係
只要唔係白既人都會有兩截色既情況

畢竟大家鐘意既偶像都唔同 觀感亦都會唔一樣
正如之前追post見好多人都話justin同正正著衫好蝗
但我真心覺得佢地著得幾好睇

其實又唔使驚 大家喺度都係理性討論 你又唔係盲屌
我鍾意林彦俊都係因為個人魅力> 實力 (唔知其他人係點啦)
初初會留意佢都係因為佢啲綜藝感 但呢樣的確個個人感覺唔同 get唔到就係get唔到 就係因為留意佢多咗先會慢慢鍾意佢
而且鍾意一個idol好正常佢做乜你都會覺得好正

咁你一開始覺得佢唔靚仔/唔好笑 所以冇留意佢都好正常
至於實力同衣著方面 我都有成日屌佢架 因為有啲look真心柒

我以前追開J家 J家講如果用外界眼光嚟睇 好多都係又矮又醜 唱歌跳舞又唔係特別勁 但點解佢地都咁多fans? 其實好多都係因為個人魅力
咁當然呢樣野都係因人而異 你get唔到所以唔鍾意都唔出奇

好彩唔係叫咩姑奶奶

九妹都好柒

我一開始都係喺youtube見到 無聊禁咗嚟睇 完全冇諗過竟然最後會追呢個節目
平時睇個啲乜中國好聲音 我是歌手明明覺得佢地好撚假 對大陸綜藝冇乜好感

我本身係睇左程瀟同周潔瓊個預告
所以特登去睇下第一集 點知上晒癮

agger
淨係抄襲已經係缺德

wooow, 呢個post好似多左坤音同好

客觀講佢係大陸人氣一定無第5, 我憎佢其中一個原因係pk愛奇藝硬捧佢， 實力同人氣都無資格第5但為捧而捧， 犧牲其他人

我果陣都係得閒睇下諗住笑下點知第一集睇完就比農農迷到
最後仲幫佢瘋狂投票

第一集農農超可愛 但佢唔係我杯茶
我係第二集比樂華7子迷到
仲差d想上淘寶買ac幫justin投票
不過果排有d忙所以盲算

有無諗過就算係黑幕，林彥俊都只係人地隻棋，佢無話事權架，無人氣既話只會比人當垃圾用完即棄

如果你有睇決賽就知佢自己都無諗過會第五，鏡頭影住佢係咁講：不會吧，最尾落台張藝興講9%正式出道，有fans影到佢個樣仲係唔敢相信，覺得自己發緊夢咁
無錯抄襲真係無得幫，短短幾十秒既rap都作唔出要抄人係完全展現到佢當時能力不足同唔夠尊重個舞台
寧願攞唔到獎，人地替我唔抵，都好過我攞左獎， 人地話我唔值得
所以比人爆咗抄襲果陣我係將票投咗比我既第二pick既長進
fans當然會肯比機會佢改過，但要向其他人證明佢係有能力入到9%就只可以靠佢自己進步，我相信佢一定睇到好多人質疑佢

講實力既話，有無諗過其他人都唔係好好
我知道因爲佢抄襲所以大家就會對佢要求提高
但我好想講，入咗第三既丞丞兩次評級都係D, 大家話輸咗唔抵既卜凡仲要係拎F，咁你覺得佢地係靠咩吸引人？都係賣樣？賣笑？
如果偶像淨係講實力既話點解唔係楊非同、丁澤仁、胡巴呢堆人入top九既？

話佢搶走人地既夢想
而家坤音四子唔係出咗道仲好多fans?
樂華自己唔係都有出團仲接廣告？
九人位置係得一個，唔係你夠努力就一定比你入
我絕對唔討厭坤音四子，但真係唔覺佢地實力好，而其他有實力好既人，人氣都明顯唔夠高

我唔係其他人既粉所以唔會咁偉大講話佢偷走其他人既夢想
呢個係靠粉絲投票出道既節目所以有實力唔係一定出到道，我好認同
因為有啲人上節目前已經有知名度有粉絲基礎所以多鏡頭幫節目拎話題度，但係有啲有實力又無名既會冇鏡頭
不過俊出到道亦都唔係話係咁高人氣，佢啲粉為左平反一早公佈左佢地既集資同投票數，真係比人笑
我都認同佢只係一隻棋，所以有時乞人僧係佢啲粉
佢地所有既野都自我感覺良好覺得佢出道好合理，實力好顏好
咁會令到有啲對佢本來冇認同感既人變成反感
最後我都係堅持唔係話要實力好好，但係要有一樣係拎得出手，同韓團比就一定冇可能架啦

以我所見，好多fans都無諗住因爲抄襲而幫佢洗白，亦都知道佢既實力有好大進步空間
佢地知道有好多人唔認同自己偶像出道，所以完咗比賽之後好努力咁刷數據，轉發微博同投票去幫佢爭取福利
唔通你想佢地話：d票一定係思聰哥買返來唔係我地投出來，對唔住呀各位，搶咗個九人出道位？
林彥俊決賽前已經升咗上第十一位，加埋比鬼嚇段片同新出既花絮，吸新飯係絕對唔奇，同埋其他人既fans罵緊林抄襲果陣，林d死忠全部好齊心咁投票，所以我覺得入第八/九係唔奇怪，只係第五對佢來講就真係太高

agree, 明明香蕉同愛奇藝想推佢上位， 瘋狂炒cp立人設多鏡頭而上到， 但佢d粉絲仲自我感覺良好真係有d反感， 不過呢到多佢d fans, 所以見到佢d相自動ignore佢算。
btw, 大陸咁多d反佢， 唯8, 唔係無原因既

我冇話過佢吸唔到新粉，我都話左我唔會話佢搶其他人既夢想
你咁係咁講搞到我又想講，俊既死忠會投佢係正常
至於後期點解會吸粉，因為鏡頭多，佢綜藝感好
咁佢既粉投佢既時候人地既粉都會投姐，佢第五出道
咁係咪代表佢地比其他人既粉投得更多
刷數據，好多人都買轉發，甚至乎有其他人被爆買自己既亦都會幫其他人買少少，唔好咁顯眼
俊啲粉又係咁唔好彩買到隊友粉既小號做轉發，搞到人地要瘋狂刪post
所以好多時係佢啲粉令到佢俾人黑

再嘈都冇意思
比賽就完咗 賽果就定咗 咁唔鍾意咪以後唔好睇囉
你喺度投訴講比邊個聽？我係愛奇藝CEO定習近平呀？

佢地個綜藝真係得半個鐘

出咗啦?

多謝佢地成日提林彥俊，多人留意係好事，希望佢地真係可以持續咁關注佢啦

可能有d集數淨係focus係某幾個人

Agger 講咩都改變唔到呢個事實 仲要繼續拗都冇意思 係都要比較實力 其實比嚟都冇用 林彥俊的確係比嗰班有實力但入唔到嘅更紅 咁又有咩辦法？ 利申淨係鐘意坤 但對其他八個冇反感亦冇太大好感

我都冇話係投訴佢，咁大反應
我係諗住討論下姐，咁惡做咩
我唔係任何人既粉，因為我都過左會粉明星既年紀，可能我同年輕人真係脫左節
我係諗住睇下啲綜藝節目
因為而家真係冇咩節目好睇

因為個節目已經過咗成個月

我開頭都話其實諗左好耐講唔講
想睇下我地香港自己人點睇因爲成日睇黎睇去都係weibo 得大陸人講
想係呢度同香港人討論下
但係而家個情形好似我講俊係反佢咁，咁我講返其他

唔知係咪佢地太耐冇活動好似冇左睇佢地既期待，你地有冇人係咁？
今朝見到有人post團綜咩百分之九三十天，唔記得cap圖
想問有冇人睇過202，佢地係咪都係咁？

其實我地之前討論過好多
本身你踩佢樣同衣著，我想post相同你討論，不過諗諗下呢d野好主觀，呢度又有人盲反佢就算啦
有興趣可以追返之前d post

人地ioi, wanna one一年cb三次，邊會似愛奇藝咁成個星期先post團體照仲要影到好求奇

過咗個節目 呢排又冇咩其他專訪 等到冇哂癮

我之前嗰啲都有睇架，不過冇講出黎但係而家唔講佢啦
好似你咁講每個人都有主觀喜好
咁我講返整體佢地既野啦

團體照真係影得好樣衰咁耐都唔影返張好既，舊嗰張柒既都俾人玩到唔想再玩

如果唔係有飯拍真係以為佢地消失咗

都唔係既 坤坤時不時都會上下水

我冇嘢做時會重新睇過哂偶像有新番 就快背得出佢地嘅對話

呢條片真係不得了
睇咗好多次

過幾日就係上海個見面會 唔知會係點

屌佢句「好可愛啊」已經有聲 成日都話人可愛

佢個怕醜笑

搞笑果D位睇左勁多次
呢排就睇機埸飯拍/片

屌點解我之前冇發現過哩個ac btw長進好撚Q啊 想攬住佢拎返屋企

長進真係唔似24歲
明明有17x，但企係共他練習生隔離就好似小明友咁

同人講佢細過justin都有人信

忙內line個個都18x

長胖真係一d都唔矮
點解忙內line都禁高
佢地食咩大

佢哋呢兩日拍緊innesfree廣告
唔知會唔會出單人產品

長進企喺卜凡隔離特別好可愛 個身高差

有無鐘意坤既人同我一樣 依家係熱搜見親有坤個名都驚驚地

屌琴日碌入咗個熱搜度睇 明明唔關坤事 都可以有黑粉無啦啦提起坤個名 之後啲ikun 就喺返下面澄清 話唔關坤事say哂sorry咁 啲黑粉好撚煩啊

有就好 一定會買
本身都鐘意用innisfree

農農公主抱長胖都好正
好有cp感

秦奮都好似抱過長胖

你咁講我覺得范丞丞仲慘 我覺蔡徐坤情況已經好啲
之前范丞丞乜都上熱搜 咩范丞丞胖了都上
搞到啲路人宜家都仲恥笑緊佢

但就算代言應該都係大陸地區？
香港會唔會唔係佢地

應該只限內地啦

香港同大陸地區應該分開
最多上淘寶官方買

長胖好似都知道社會主義呢對cp 喺秦奮美容室張相簽名時寫咗呢對cp名
然後前排啲fans係度話佢地乜都知 事關呢對cp 好冷門

其實諗落都幾恐怖

佢地好多都有上b站睇fans剪既片

丞丞同坤既情況都好嚴重

丞丞同坤咩事

琴日定前日睇東方娛樂版都見到丞丞 啲人屌范微博嗰個v+睇張相都要俾錢 但冇屌justin同朱

好老實講 之前蔡徐坤俾人爆食煙都冇上熱搜 已經好好 換着係范丞丞一定上咗

乜佢有食

其實大陸男人8 成有食煙

有呀 佢上次post自拍video唔小心show咗出嚟
不過其實食煙冇乜野 但佢班小學雞fans係度死撐話係mp3

mp3
我覺得食煙無乜野
好多人都食架啦

真係多得班fans唔少 食煙有幾大不了 死都要拗翻生 咪俾位人入囉

就算要洗白都可以話包煙係人地
點都唔會聯想到係mp3啦

唔係啊 俾人話見到佢手上有揸住 但好模糊 個畫面好快 我自己就睇唔出係咩黎嘅 但啲人又放大又調色 話佢揸住支煙 如果淨係得枱上嗰包就易兜嘅

只係有啲驚訝姐
啲盲粉永遠做野都咁柒

睇片完全冇留意過

佢拎起隻手一秒都冇
唔講真係唔會留意

咁都捕捉到真係

食煙先會好似蔡徐坤咁”鄧”d煙灰 仲要夾坐支煙 拎唇膏都唔會咁拎啦

認真咩 我真係以為係mp3黎 我又覺得佢唔會咁蠢

食煙係無咩大問題 但係大陸好注重正能量

其實好明顯一定唔係mp3 身為ikun都幫唔落口 每個人都有蠢嘅時候嘅 反正我個人接受到

我個時無咩留言 啲fans 搵哂圖話係MP3 跟住我信左

留意

我之前係坤微博睇係live黎 點解依家係相既

唔係 原本有一個直頭影到枱面包煙 同埋唔會咁樣兩隻手指夾住mp3

坤坤又有新相

係咪要到見面會先有消息

好悶呀，又睇緊佢地互畫對方嗰段片

睇左幾條創造101既片 無對比真無無傷害
男既好睇好多

唔知係咪偏見
覺得有幾個女既都好造作

有d好假 乜都喊一餐

嗰個咩村花楊超越？冇錯係幾靚，但啲表情好誇張，冇偶像應有既表現

係啊係佢 佢高高瘦瘦又幾靚
但見到佢成日喊真係好煩

想睇返佢地嘉年華啲片 邊度有得睇？

Youtube有

畢社長

innisfree套衫咩料呀

好似唔係innisfree
唔知咩廣告

可能係農農fans

知唔知點解坤唔跟大隊去上海既

變左創造101

好貼切

大陸啲fans 真係好玻璃心 好多人係樓下叫佢del post 但我又覺得幾好笑 講完又真係幾似賣黃牛

雖然句「更愛你的臉」 唔係幾岩

我都覺佢呢個頭唔係好掂😂😂😂

農農係咪算九個人入面著衫最正常果個？
好似無見過佢有d咩奇怪造型 ？

農農真係最冇蝗味
不過之前換左髮色好奇怪

啡色？
我覺得幾好睇

其實係 始終係台仔 同埋可能屋企無其他人咁富貴唔會著哂啲名牌上身 睇落清新好多

嘩...我依加先發現呢到....
低調問一問有冇人係鐘意李長庚架？
有冇興趣將愛奇藝粉絲嘉年華
個日派既周邊帶翻屋企

你去咗果個嘉年華？

係...為左李長庚!

前期有投過佢
佢除咗頭兩集都無咩鏡頭
搞到好快就比人foul咗
幾欣賞佢見到朋友比全網黑都仲幫手拉票
同埋果個何東東真係好假好黑人憎

我就係因為何東東單嘢所以先決定去嘅#yup
因為佢哋要共用一個攤位 唔可以輸！！！

好核突
小鬼個頭
好似無次齊人？

係 之前少左樂華三子 呢次少左坤

之前農農扮佢講野好好笑
佢地之前係宿舍入面應該好嘈

果日有冇咩花生

得罪講句 小鬼好唔襯

wtf?! 仲用同一個攤位
佢啲fans唔尷尬？？

基本上全程零交流...
我地幫手既人多過佢哋
路人緣好過佢哋
完勝!!!
最好笑係我哋細聲講第二日長庚要飛韓國
佢有粉絲無啦啦行過嚟話何生都要飛
送機個日就覺得奇怪....
點解真係一個何生粉絲都冇
結果佢冇份去 笑死

佢應該係因為代言左個唔記得咩牌面膜 所以冇得代言innisfree?

佢啲fans同佢一擔擔

我估公司已經放棄左佢

應該唔關事 FCC都有代言面膜

Inn is free 應該係全員都有份
之前坤有同佢地拍片宣傳

粉紅色應該係代言呢個掛

金逸涵
0:28個到

佢都幾慘 60就走左

上微博睇到話團綜要推遲到6月11

如果係真既話
愛奇藝我屌你老母

推遲都算 遲左都係得半個鐘就真係

唔襯仲有熱度既時候出新歌團綜上節目
佢真係唔驚d人會脫飯？
咁中意抄韓國點解唔學埋人地d宣傳同包裝

其他入唔到九強既有歌既有歌 出道既出道 又有活動雜誌
佢地9個除左代言仲有啲乜
(LA唔計 因為未正式公開)

愛奇藝真係揀咗九個人去雪藏

新歌都未出就掛住巡演仲要賣咁貴
淨係諗住賺兩個月錢就算？

岩 完全唔知做緊啲咩 應該一出道即刻去多啲綜藝個啲 太急搞巡演
但巡演賺最多錢 that's why

524錄快本

無碟巡演唱啲咩
定淨係唱起節目唱過嘅歌

有無人覺得個手勢仲柒過bro

坤音四子上快本？ 巧威威

好怪
同樣佢地官方d相個構圖永遠好樣衰

點解唔可以正正常常影張相

點解我認唔曬啲人

唔係 9%快本 四子係天天向上

oh,,,,都威威啦

推遲唔緊要 唔好得半粒鐘啦大佬 唉 係度吊人癮

可能素顏唔想比人睇

可能講半個鐘但最後出一個鐘呢

真係樣都見唔到

支持我

支持埋你啲隊員又點話

送我小弟比你J

岳叔呢

點解又要著呢啲格仔闊腳褲

冇坤?????

What the fuck

有啲人吹話佢會上極限挑戰所以冇份

竟然

唔知佢地會唔會一上大型節目就變到好怕羞
希望吸到新粉啦

居然冇坤

話合約問題

坤坤搞咩 呢排成日離隊
係咪同前公司合約仲有問題
好驚坤坤會退團

應該唔會退掛

上海見面會有去 唔會退既

幾難接受無坤 人地FCC上第二次啦 佢竟然上唔到

我都想知係因為咩原因
有咁好既宣傳機會，c位竟然無份

愛奇藝點會比佢退

無坤嘅9%硬係怪怪地

唔係和解咗啦咩？
呢個團先得嗰年半 但就成日冇佢份 佢仲要係C位

之前喺Google search過羅正個名
話佢出道前係做地盤，揸挖掘機

好似話本身係讀建築工程 去實習 但幾好笑

算啦 合約問題都怨唔到人 應該有機會再上既

有冇人幾鍾意周銳？
覺得佢幾搞笑，都好有綜藝感
同埋點解唔見呢度有人討論下快樂大本營有佢地嗰集

佢比人foul果集段感言好正
咁耐之前都唔知開咗呢個post未

其實唔明點解fcc可以喺一季裡面上兩次
仲要集數都應該好接近
一係一開始嗰次就唔好上

可能9%成隊上係好後先決定？

想瘋狂聽佢唱廣東歌 btw帶咗眼鏡靚仔咗勁多！！！

我仲好鍾意聽佢講土味情話
之前佢同邦邦訪問話係宿舍如果想講秘密都會用廣東話講
然後佢同邦邦 應智越三個瘋狂講廣東話 呆ffrey嬲豬

邦邦識廣東話？

邦邦廣州人 偶像係梁詠琪
啲廣東話仲正過彬彬 一啲口音都冇

好可愛

今日去咗超澤個生日會

佢地今日笑得好開心呀

lm

長胖又似肥翻

第二張好催淚

有冇人可以解釋下點解佢地個名有韓文？

fans meeting製作單位係韓國人？

利申：鳩估

Dream maker
Sm旗下公司

今晚就有演唱會既片同相睇喇

齊人了

點解俊影相麻麻地 係片又好靚仔

之前選顏值top1娄滋博都話張相好醜，本人真係靚仔

俊自拍真係 不如俾我幫佢影啦

嗚呀 好感動 終於有嘢睇

完全對佢無印象

我記得佢了
偶練個造型真係。。。

岩岩先睇哂 留個名先
小鬼點解咁qq

好似係bro啲frd

好似同公司
btw佢02年 仲細過justin

李長庚成日比三個台灣人玩

上海就開始 好興奮 好耐無見係舞台上既佢地

佢完全比人遺忘， 第一次淘汰果陣磊子問卜帆<半獸人>係咪齊人(冇人out), 卜話齊哂， 但其實呢個姓金的被out冇人知/理， 好慘

唔知會唔會有驚喜
偶練既歌都無幾多首

Feel到農農都覺得佢好煩膠

超級多人排隊拎周邊

許生真係好煩膠
簡單講一句"加油" 唔得既 成日要拎存在感

開始左啦！ 用Mackdaddy做開頭 希望佢唔好淨唱係偶像練習生唱過個啲

你地睇緊直播？

Justin個頭搞咩
俊又染頭

好撚正呀屌!!!!!!

林彥俊個頭係深藍定係紫？

應該係紫..

坤坤

我都係等直拍算 啲直播好蒙

除外套果下

真係好得意

JUSTIN個頭究竟做乜撚野

諗起bigbang大聲之前個髮型

Mac daddy既片

扮可愛還節
我要死喇

佢之前巴比龍個頭已經遮晒眼
今次又係咁

好似動漫人物

好似唱咗好少歌咁

長進高音

聽到起疙瘩 好正

Eiei仲係唔齊係咩事

我睇左一千萬次 好正啊

8首歌

真係唱翻晒偶練嗰啲

坤係隊長

點解俊俊今日個樣唔同晒
紫髮加有色con好似cosplay咁
好似瘦咗

長進可愛到

點解淨係林彥俊個頭禁突出
btw佢地今次個髮型唔係好掂,除左林彥俊好d

係justin差d姐

有d係修圖修得太勁姐
佢話佢會食肥d架喇

長腿農農

第二張p得好勁

除左姓林， 其他都ok like

俊俊 我愛你

暴露左vocal嚴重不足

覺得佢地9個好似玩唔埋咁

希望長進可以好好養聲

點解咁講

首首都佢嚟唱晒咁滯

Dream 坤都唱唔太到胡巴嗰啲part 好怪

真係鄧佢覺得攰

之後仲要巡演

其實一直睇練習生都覺得真係friend嘅自己一堆玩
應該係我諗太多 希望佢地9個感情越黎越好

真係好替佢聲帶擔心

佢哋今場係全開咪無錄音墊低？
唔係好識聽

似係 因為唔覺有二把聲

所以之前去LA到底係練乜 全部唱哂舊歌

練舊歌排翻好個新隊形掛

應該係真唱，唔係嘅話唱到高音位好易聽得出
如果又聽錄音，又淨係唱翻偶練啲歌實畀人鬧死

我睇完d圖唔想訓教

啲舊歌有重新錄過

但佢地唱功真係好唔掂唔係講笑 稱得上叫難聽 長進都救唔到住隊

成*

Rap嗰5個入面得小鬼都叫唱到幾句 丞丞都應該得 只要唔好有咁多好似it’s ok 咁嘅歌出現 應該唔會太暴露佢地嘅缺點掛

小鬼唱歌都ok 佢把聲幾有特色

好想去見我坤

我聽佢地今場d片又唔係好差姐

睇左我永遠記得同dream啲片
點解又唔齊人？
唔知想點 我知原本係7人唱 但團隊明明係9人 因為唔想重新編所以照7個人出嚟表演？

可唔可以俾多少少誠意 唱返哂舊歌都算啦 仲要唔齊人 呻錢都唔係咁呀？

都幾差下 坤既dream.... 我都幫唔落 佢都係rap同跳舞算啦

想去深圳場
呢到有人去既話遲d開個telegram group
唔知會唔會來香港

我無睇晒

總結個見面會質素都幾唔掂下 舞又唔齊 唱歌又走哂音咁 啲黃牛仲要炒到成皮野 比成皮野睇呢啲質素真係唔多掂

睇咗部份，覺得農農有驚喜同真係進步咗好多 最希望佢可以同長進分擔下

仲要開咁多場........... 我原本都諗住去深圳個場 但佢呢啲質素 又咁貴.........

舞唔齊真係，感覺佢地冇乜默契，成盤散沙咁

我淨係諗住睇真人炸。。。
不過坐得遠既話就不了

Eiei真係

好失望啊

你地覺得解散前會唔開多次演唱會賺錢
我都唔明點解唔出新歌先開

好明顯睇得出佢地未ready好 唱番偶練啲歌都算 仲要搞到咁

好似出左專輯會再開 好似炸

各有各跳

望佢地今晚番去檢討下 不過聽日就開第二場 應該分別不大

覺得佢地係唔夠時間準備，我未睇過韓國嗰個唔知係點，唔知佢地係咪一出道就已經好精彩
但係一個月都冇，佢地真係幾chur
我見微博啲人都日催夜催話冇消息又盛，好驚解散咁
我覺得今場除左舞同內容之外可以接受，但希望之後可以有翻啲新嘢同埋可以做得更好

但舞同內容係最重要既元素

韓國果d本身訓練同實力就比佢地強，咁比較唔公平
我諗真係時間同導師問題，樂華果幾個又有自己既活動
不過其他歌都算，eiei跳咗咁多次都唔齊真係

比咁貴入去見到d舞咁唔齊又得八首歌真係。。。

日常想屌爆愛奇藝

唔小心笑咗 得返7個人 佢地是咪唔知ig打横既相會cut咁啲 好on9

愛奇藝d攝影技術真係無一次掂
睇fans影既相仲高質

一陣睇返見面會先 但見你地講到咁 長進辛苦了

屌得好 長進小鬼唱得咁辛苦咁樣俾愛奇藝cut走 好慘

Btw留言都幾多俊既fans

已經重新upload咗

農農真係比想像中唱得好
我俊現場唱it’s ok好聽過決賽直播個版本好多囉

我覺得啲live係仲接受到既，但辛苦左長進唱曬啲高音
不過跳舞可能真係冇咩時間大家磨合
各有各跳咁樣

如果長進狀態唔好既話個團就慘
希望之後幾場會跳得齊d

一場見面會就睇清佢地實力有幾多 好失望啊 微博啲人都仲死撐 盲粉真係太多 點解要咁急開見面會

利申先 依然係坤既fans 但真係好失望 真係比人過度吹捧左 定我期望本身就太高

聽聽我說的吧同dream都係比賽個版本好好多
Dream換咗另一個人唱胡巴果part應該會好d
同埋有d位真係超級唔齊
係咪真係無咩時間練

坤唱歌不嬲都麻麻地，但macdaddy無咩難度所以聽唔出有問題
跳舞既話就真係靠練習，太急搞巡演喇

D Fans真係對佢地好寬鬆
有追開韓團都知對韓國idol來講，跳得齊係好基本，我飯既gfriend仲要連兩倍速都跳得超級齊
唔要求佢地好似人地咁跳到連手指都同步，但都唔係亂到咁
不過愛奇藝都絕對有責任，佢哋去LA果陣可能抽咗好多時間去行街同拍團綜，樂華d人又成日飛咗去第二到做野

Firewalking都係原版好好多

原版跳得齊好多
但好彩都係俊同農唱返

亂入一陣
我都有睇gfriend新歌兩倍速呀
仲要本身首歌都算快，兩倍速之後仲快，但都跳得齊

佢哋跳舞真係無得輸
不過音源比之前差咗好多
睇慣韓團真係頂唔順佢地見面會跳到咁唔齊，所以我都係j返個人直拍

Cls

係保安唔小心照到
唔係黑粉

好彩 以為啲黑粉咁猖狂

如果係真都

農農

我見到佢對眼無問題呀

仙子好似笑左一下

禁岩既 女團我都係飯gfriend
團體表演跳得齊真係最基本 唱歌果d都算
佢地d走位好鬆散 好似排左幾次趕住出場咁

Justin今日露返眼

Buddy

兩日既造型都一樣？ 衫個啲

衫一樣
髮型既話某d成員有變

見到一邊眼都好

都幾慳皮下 衫都唔換多幾套

睇左幾條今日既片好似好左～ 坤dream無走到音

沐已成周？

其實唔應該用韓國組合條尺度佢哋 或者咁講 唔應該期望咁大 自聽到佢哋決賽live已經知道佢哋斤兩係點
宜家我覺得最重要係9個人睇唔到團魂 我知先出道得嗰一個月唔應該要求太多 但見佢地好似幾組陌生人咁真係睇到好唔自在

長進

完成咗心口碎大石啦

我覺得佢地對大家都仲係太過生疏
如果大家玩埋啲，融入到大家，應該默契都會多翻啲
咁對佢地跳舞，各方面都會好好多
總覺得佢地私地下係各有各玩，上到台又各有各跳，行出黎係一個團，但又好似得個樣咁，唔識點講
雖然得一年半，但都想佢地可以friend啲

希望之後熟絡啲會好啲啦
係咪話佢哋會有宿舍一齊住？

黑粉們繼續話林彦俊個位係買返來啦

感情既野應該會愈來愈好既
如果分宿舍既話，希望比無咁熟既人多d時間相處，唔好又係樂華果堆玩，香蕉同農果堆玩咁樣

依家成日周圍走都有宿舍？我覺得佢地住酒店居多

佢哋好似聽日就要錄跑男
唔知幾時有得睇

笑死
但我農農真係好可愛

好似會錄兩期

真係進步咗好多 由第一期睇到宜家 真係好叻仔 要繼續努力啊

佢第一期紅咗之後無啦啦比人黑，果陣仲有d驚佢會出唔到道
好彩之後既排名都升返上去

個時啲導師都話佢係潛力股

右下個幾個咁熟架咩？(除左長得進)
見到呢兩張終於有返啲團魂

Justin同農農好似friend咗好多
係個好開始

係 可能始終年紀差得少
易d玩得埋

山

希望一直都可以笑得咁開心

好叻仔啊農農
咁樣長胖都唔洗唱得咁辛苦

Bro 同長得進同宿呀嘛

屌 張圖真定假呀
班友是咪智障

見面會套衫同代號魂斗羅套衫似到
我以為愛奇藝拎翻出黎畀佢地着

笑咗

俊俊終於染返黑髮拍跑男

救命 笑左

到底腦生左係邊 好笑笑

痴線 啲大陸人真係智障黎

佢仲要譯做"real important people"
係都譯好d啦唔該
睇一次笑一次

第一個講果條友係黑粉？
點解無啦啦會講rip

可能係
但下面果d人咩事

哇

應該係黑粉入左gp一齊傾坤坤，啲人冇乜戒心咪咁

係連常識都無

都唔用下個腦

無知真喺好可怕

bro唔係同農農咩

記得以前張圖話樂華三子一間 長得進bro一間 小鬼農農坤坤一間

唔知尋晚喺蘇州住酒店點樣分房呢
我覺得要分散樂華三子先可以令佢地感情昇華
例如 小鬼丞丞農農一間 Gucci Bro俊俊一間 坤坤長進Justin一間
自己講完都覺得奇怪

係幾怪但係真係可以令佢地再熟啲

上海場講左農農同bro係LA係室友
坤坤自己住 因為容易過敏

9個入面得長進係同每個人都有過交集 比較熟
得嗰一年半 都唔知可以點混熟 可能啱啱熟咗就要解散

感覺小鬼最lonely

想問下你地除咗喺微博睇佢地啲野仲有用咩睇
用百度嗰啲有冇地區限制？

其實佢地私底下可能好熟呢
你諗下李權哲同坤坤熟呢件事
唔係坤坤自己講 應該冇人知
一班後生仔對左成四個月 有幾難熟

白版王大陸要同原版相遇？

佢地跑男好似淨係出現一個環節

我有用小紅書 follow佢地個人acc
百度試過好似要用大陸電話no.登記

( Show Blocked User - 攞黎賤兔仔 )

做乜撚

睇佢個名

全員著校服上跑男

大舅 呢首幾好聽
成個post都係大廠小夥伴留言

佢唱歌真係好勁 好有爆發力
係差在個樣

人冇完美

所以做歌手會好d
好想聽佢唱歌

佢地公司又會比

淨係佢地收入定愛奇藝個份都會捐埋？

杭州場既飛好似幾分鐘就賣晒

啊明點解係開杭州先 skip左北京同深圳

大陸frd話北京場批左啦 細場 5.25 5.26

坤囝

佢間垃圾前公司阻住晒

我要去深圳場呀

好誇張

D fans推測長得進cp係ninepercent入面留得最耐哈哈

笑死我喇

孖生

超似

笑死

唔信 林彦俊唔係遊戲黑洞咩

又8%
和解咗點解仲唔俾上節目
可唔可以搵次次齊人

現場既fans講佢仲有撕到人名牌

第一次上大型綜藝，無咗隊長兼c位既坤坤真係好難接受

李晨同fcc

感覺陳赫+林彥俊會笑死

Kun in my heart 今日安撫左佢啦我

期待
但如果bro同王大陸一組就正

以後一定有機會

好想去睇俊

發現dream冇長進同林彦俊份既陸定昊
即刻扁嘴 好cute

小芙

好cute

呢班友搞到9%琴晚好遲先上到機

遲上機都算 仲要搞到其他乘客
然後話佢地好似冇機票衝上機

無機票會過到安檢

可能係指唔係同一班機？

創造101岩岩播果陣d人仲話實力屌打偶練，點知唔修音根本聽唔入耳

想知果班女係咪收錢代拍

咁樣搞臭自己idol個名

有幾個又真係唱跳都得既
但騰訊改撚哂啲賽制 已經唔想再睇
然後為咗捧個朱天天 佢一晚由80幾名升到40幾 造馬都唔係造到咁肉酸同明顯呀？

冇修音個版本真係聽唔入耳，完全唔喺個key度
啲導師仲多鏡頭過練習生，tao哥又太跳tone比人好唔穩重既感覺
就算係影練習生 黎黎去去都係嗰幾個 其他想上位都難

騰訊修音修到全部人把聲都好似
又唔公開票數

點解農農同林彥俊個樣好似好怪咁
好似p過咁

呢張正常d

大家記得去睇番啊翻啊翻
婁滋博同韓沐泊笑死
好掛住以前每個星期五等睇節目既日子

511係咪有團綜

延遲到6月呀

完左sem即刻睇番佢兩日見面會啲live先 同埋睇坤套戲

見到有cctvb同viutv咪牌
可能電視會有佢地訪問？

長進同俊

佢地嗰集跑男6月1播

終於齊人

好睇過粉紅色好多

抱走長進

好正

有無個人照
想拿我坤做wallpaper

遲d應該有
肯定出個人產品

仔細睇張圖有幾個人個樣都修得好怪

認唔到justin

長進都怪怪地

我都係 搵左好耐佢同fcc

見面會全場錄影

想知農農今日翻台灣係有活動定係翻去見下媽媽？

感動
唔知係暫時定固定團綜呢？

社長我愛你啊

佢個袋想點

遲咗上飛機畀人嗌名

又係我啲牆頭
社長好有江直樹feel

微博啲人留言話解釋C位係咩事？唔明

佢地話坤坤c位出道 但企位個啲又唔係c位 大佬有咩可能成日企中間 佢地見面會啲歌原本係偶練排過 有哂位 唔通叫人讓個位比佢咩 真係理解唔到佢地諗咩 c位出道係講緊佢地出既第一首歌佢係企c位

第一集覺得最奇怪係佢 個頭完全唔襯 之後越睇越順眼 好咗勁多

由半獸人開始發現佢好靚仔

第2張有啲似許凱皓

啲笑聲

我有時覺得其實c位係咪可有可無
I mean唔使特別標籤一個組合裡面有一個人去做c位
因為佢地本身已經有唔同嘅定位
同埋每次出新歌，曲風都會唔一樣
邊個啱唱咪邊個唱第一句，企下中間咁
每個人都有機會，咁樣會唔會舒服啲
依家咁樣，都幾無奈

其實大陸啲人真係好玻璃心 一團人最緊要係frd 咁權力地位咪可以唔洗咁明顯 佢地啲fans成日捧到坤咁高 比我都唔想同佢frd啦😑

佢地連普普通通影張合照都要坤企中間
不過我覺得官方應該解釋返點解坤冇份錄跑男

愈黎愈唔彩好佢地既發展 啲fans真係on9到不得了

睇

分享:多图‼️请爱奇艺、爱豆世纪以及NINE PERCENT官方听一听我们说的吧｜微博
各有各道理啦
畢竟ikun大大舊錢做到票數斷層 無道件C又真係要嘅
跑男又冇 之前青年節又冇官宣
但係講真轉C人地np邊練得切啊
聽講隔離姜Daniel都係大部分歌C 有冇原版fans講下

無睇過原版
但有frd話姜Daniel係極多鏡頭
幾個一齊上其他綜藝但佢明顯多鏡頭好多 即使佢咩都無做
之前好似有首歌嘅mv成首都係佢，其他人一人得幾秒

其實我覺得ikun都幾慘
畢竟洗左咁多錢 連首綜都冇份

算啦！唔可以咁諗 唔可以成日將 「慘」套落佢地到

買左版權

黑櫻c位？？

AKB48宮脇咲良

真心覺得偶練eiei個舞台抄得幾好
雖然比賽果陣有d造型都好唔得

我知呀， 佢咪係黑櫻囉， 應該係hkt48 先岩

哈哈我無追開唔熟
幾靚呀佢

係，到依家都唔明點解冇得一齊上跑男

佢哋真係好撚煩 之前官博驚俾人屌已經試過跟排名排位 結果勁奇怪 長進全團最矮但企最邊邊
人地wanna one都係跟身高排啦
成日咁小家真係好易敗好感

唔係話因為前公司問題咩？
坤冇得上真係好可惜 好想佢地齊人一齊玩

全部都係fans估 無人講過真正原因

右邊無論妝 舞台 服裝 髮型同人都差十皮
其實李子璇唔係咁差 但騰訊搞到人地咁 起碼路人第一次睇創造101 mv 一定會覺得大陸個center好撚娘

五粉有無睇過呢單野
對傅菁無好感了
唔知係佢想借俊上位定真係有路

覺得係條女借俊上位
如果係公司炒cp，對大家都冇好處
一個係9%紅緊，一個就要上101
咁樣炒對cp出黎實畀人鬧死
覺得似係條女同俊同公司想溝俊之後過度ff

唔中意林彦俊係網上話幾句咪算
點解要寄信比佢罵佢老母
點解d人咁黑心

豆瓣見到 突然覺得大陸追星啲人好痴線

我覺得係巧合姐
影相pose呢啲野好易撞 更何況佢地係隔咗咁耐

邊度睇到

Del咗
而家d fans罵緊第二樣野 仲話個工作人員係偶練前期亂講野搞到俊d鏡頭比人cut晒（唔知真假）

點解啲fans可以每日都有唔同嘅野鬧
係咪日日坐喺個mon前面睇下有咩可以鬧

我真係覺得大陸fans特別得閒
可能韓國fans都係咁但我唔識睇韓文

咩事？

而家5粉同9粉罵緊香蕉職員係機場對佢地唔好，話工作人員比長胖先走搞到長胖比保安截停上唔到機
不過如果真就應該要罵既

咩係5 粉？

同埋佢地點解可以日日上熱搜 之前啲人話買 我都半信半疑 啱啱"范丞丞找口袋" 都可以上熱搜係咩料

其實路人睇到感覺好唔良好 好招黑囉

有人計過出到到依家一個月上左三四十次熱搜
熱搜係可以買～ 佢地依家太高爆光率吸唔到新粉不特止 不斷令路人粉轉黑

講真 如果我唔係因為睇偶像練習生落左坑 可能都會轉左黑 你諗下啲fans又on9 佢日周圍辣火頭 先講坤 先TFBOY再東方神起再SJ 又搞啲路人粉 再講俊俊又p哂圖咁 跟住仲要上熱搜上得咁密 大佬你買熱搜都買得高質啲啦 搵個褲袋都上到 代入路人粉既角度咁真係好擾民 再者講實力 佢地上海個見面會搞到咁...唱又走音 舞友跳得唔齊 又成日走錯位 比人既感覺真係好差
不過一句到尾好多野都係啲粉絲搞出黎 依家好似收唔到科咁

可能因為我粉坤感受大啲 佢係偶練入面勁謙虛 又肯教人 連啲老師都話佢態度好好 本身形象應該好好 但就因為啲唔識諗緊ikun搞到佢比路人狂黑

D路人心諗成班友仔連一首自己歌都無就成日上熱巡同開演唱會

fans嘅愛有時就係偶像嘅負擔
雖然得一年半，但感覺呢一年半最大嘅阻礙就係fans
fans話一就一，話二就二
長期落去，會唔會搞到公司都冇心做

有人轉發左佢地見面會啲片係高炒 望到佢地啲走位勁亂 就問：點解可以咁亂 有冇團魂 啲fans即刻係樓下話咩新團係咁 咁已經好好 唉大佬人地係ready好哂先出道先開演唱會 雖然係新團 左都唔係藉口黎 仲要講到好有道理咁

我仲見到好多人盲目吹奏坤 雖然坤既跳舞同rap同舞台魅力無得輸 但佢唱歌好明顯唔得聽第一日既dream就知 第二日都叫好番啲 但我見啲人轉發左dream 打 坤樣樣都掂 係實力vocal..... 講真佢vocal真係有好大進步空間

反而農農同俊俊既vocal有驚喜

請林超澤幫佢地排舞啦

大佬坤

林超澤加丁澤仁 完美嘅舞蹈組合
諗起firewalking np個舞台真係

坤音今日搶飛嘅問題
fans都唔識答啦大佬

就算有睇都應該唔會特登去記幾錢掛

結論係咪無人買到飛

上咗熱搜

痴L線

今日有小鬼同長得俊既品牌活動
但有疑似黑子既人係現場（係網上話要淋紅油落俊身上）
基於人身安全最後淨係得小鬼有出場

無野了好似係因為人太多先淨係放小鬼出來

好誇張 但點會淨係放一個😂😂

公安唔比佢地落車
好多人等咗幾粒鐘又晒死

其實愛奇藝咁做真係好白痴 唔好再買熱搜啦 唔該
一出道就開fans meeting開足差唔多半年 歌同團番又未出 簡單講得偶練一個節目
但又唔知點解可以日日上幾次熱搜 仲要有時係啲無撚聊野都可以上
路人一來覺得佢地係呃妹妹仔錢 二來覺得佢地憑乜呀？
仲要個節目本身就係抄人 理虧在先 其實俾佢地低調啲唔得咩？

仲有可能我第一次飯大陸團啦 有時見到佢地刷數據真係有啲煩
個個一發微博就幾廿萬轉發 咩料 有時想去評論睇下留言 全部都係一色一樣既所謂"控評"評論 即係冇野睇

點落呀 多人到咁
一落車俾人溶咗都似

深圳場聽日開賣
價錢比上海平
好似要搵內地朋友先買到

但條link 啲對比圖
戴嘅帽又一樣 pose又一樣 gag又一樣
邊有咁啱張張都一樣

如果係真，女人真係好攻心計...做嗰個人又要抄，fans又真係發現到

結論係官網壞左 今晚再賣

點解我上佢網唔見有既

太多人入負荷唔到？

你去大麥網search就有

死抄pd101 垃圾

作為女人 我唔信咁多巧合囉

官方話比人hack
但係 再次開賣又死
本身諗住去 但窮撚 好彩冇訂機票 如果唔係

點解無

唔過兩千想同條女睇

唔係又轉日期呀？

唔過呀

我search到呀

改左日期

驟眼睇以為長胖件衫係香蕉pattern

係咪聽日賣

屌我想去啊

靈超兒 好得意呀

睇完呢條真係想飛去北京

個個都出一條直真係唔掂 想狗衝去北京

靈超didi真係好似鹿晗

屌我都覺 佢勁似喺exo時期嘅鹿

好L正

個面肥返小小就好
坤音果堆離開咗偶練之後都靚仔咗

我都覺！！！

其實有冇人係由35名開始先真正認到啲人 我由60開始認到少少 之後35名先開始真係每個都識 每個都留意 宜家都睇緊 想捕捉返當時嘅佢地

都正常嘅
之前一集2,3個鐘點認到成百個人
仲要有啲人鏡頭都無 唔係有花絮都唔知存在過

黑髮真係好撚正

小鬼個頭想點

didi

我呀姨原本禁到飛
但我呀媽果陣打比佢
最後搶唔到

好慘

我去買黃牛了

買到張799 唔知係咩山頂位

買左？幾錢

未買
咁快買應該會貴d

睇下帶唔帶到望遠鏡過去

sweet

個牌有聲

哇 好sweet

有冇人知咩事？

吓咩事

得bro有送花？

又咩事

點解我唔明 我miss左啲咩

前幾日個staff夾住lyj走 離得太近比班人鬧
btw個staff有前科 偶練時期係朋友圈鬧農比人流左出去 愛奇藝高層叫佢del 之後lyj鏡頭cut晒

呢個我大概知
就係班fans不滿佢地個助手(梨大爺)
話嗰日明明人唔多 但個梨大爺都要拉住林彦俊
跟住啲fans再挖返佢以前啲野出嚟 話佢啱啱節目開播個陣喺朋友圈diss其他選手 愛奇藝啲人叫佢del 佢就話我朋友圈我鍾意講咩就講咩 之後搞到愛奇藝重新剪過頭三期 剪咗林彦俊啲鏡頭

然後好似愈挖愈多 例如話佢@香蕉班練習生個陣 係唔@林彦俊
又話佢對fans態度好差

咁班fans前幾日就喺度嘈 @哂公司啲高層(包括上圖中U開頭個位人兄)
到應該係前日(?) 個U開頭個位人兄就話解決咗件事了

唔知係炒咗定點

痴撚線

10000真係會有人買咩
好誇張

咁既價應該係頭三行呀嘛？
我搵到果d個價好正常

深圳见面会6.2号NINE PERCENT 暂定报价
1299内场（前区）
第一排8888
第二排8388
第三排7688
第四排7088
第五排6488
第六排6088
第七排5588
第八排5188
第九排4888
第十排4588
前十五排4088
内场前区随机3588
内场随机2588（不支持选区）
以上内场前区前排报价位置均为随机位置，按补款付款顺序配票，1张以上默认安排连坐。如特别指定座位号（则另议价，号越小越中间，付款时议价后同意则付款留票）
999首层看台
第一排3288
第二排3088
第三排2888
第四排2688
第五排2488
第六排2388
第八排2188
第十排1888
999看台随机1288
999看台侧面随机1588
799看台随机1099
499看台随机888（限量）
（看台如特别指定区域再另加500）
以上补款付款完后不退票不换票，可以自行转让，要补款的请慎重考虑清楚！之前预付定金如要退的将只退定金的80%?，介意的勿下单！

佢話佢會搞好唔洗擔心
但可能d fans態度太差搞到佢有d不爽

成個計劃都完咗 9%倒數計時開始

除左巡演都唔知佢地有咩作為 廣告個啲都好似係跟舊公司接 eg: 樂華接cross 反而9個既廣告又勁少 又無新歌 丞丞同坤又錄緊自己既歌 唔講以為單飛緊

吓？？
即係個9首新歌就係偶練嗰9首歌？ 仲要包埋eiei?

我有冇get錯

其實廣告都多既
有牛奶 pizza hut 戒指 innisfree 仲有手遊

無錯
仲差個每集半個鐘既團綜就完
巡演結束就係解散既時間

支持佢地單飛
快d返自己公司

又好似ioi咁
紅都係紅ioi出黎個班
團員變伴舞

樂華會好d既
其他就。。。

唔係呀嘛，嗰九首叫新歌
巡演既rundown場場一樣

姐係無新歌新碟？

聽講佢計劃9月咗首先出新碟

香蕉5月17出團綜

WTF??
9 首舊歌去開演唱會？？？
可唔可以俾啲誠意呀？？

韓版我記得好快就出咗新歌？

唔好同我講唔夠時間準備啦 係有心搞呢個團未決賽個陣已經度好隻歌啦
宜家係咁開fans meeting呻水 呻完先搞音樂 成半年咁滯

半年先出第一隻碟

人地兩個月就cb啦

到時我脫咗飯未？

愛奇藝係咪傻撚左

感覺無乜點規劃

笑死人

本來仲滿心歡喜諗住完sem有得睇
點知越推越遲

不如快d宣布解散啦
團綜又無新歌又無
佢地演唱會先會出來既限定歌舞團？

真係好嬲 啲飛又炒到咁貴 仲高過sj 又唔出多啲貨

如果有第二季我唔會再追

笑死
之前睇支那網話中國娛樂圈比韓圈超越左廿年係真
乜撚野歌手職業道德 公司規劃 training system成舊屎
過多一排限韓令解番我追其它韓團好過

頂佢咩 啲中國人有冇腦㗎
唔係以為咩都唔做 淨係翻兜舊野可以keep住班fans幾個月呀嘛

唔明點解要一推再推
LA個陣唔係已經拍咗一堆嘢喇咩？
個度逐啲播都播到幾集啦
跟住fans meeting後台又可以播兩集

個陣偶像有新番都係好快播到 點解宜家要搞咁耐？

淨係睇佢地啲planning已經知點解中國男團女團都紅唔起
抄人就叻呀 但抄完人都學唔到人係點營運 成pat屎咁

我諗係行程排得太密 無時間拍掛....

但講緊LA個啲係已經拍咗？ 唔會冇時間呀
講真 佢好似偶像有新番咁喺後台一邊化妝一邊訪問 fans都會收貨架啦 咪等佢一路播住先 再慢慢籌備有規模既團綜囉

宜家隔太耐啦 又冇新歌又冇節目

Fans咁辛苦投佢地出來有咩用？
好似坤音咁返自己公司仲好！

其他公司一完節目已經
醒水預備出道，團綜同出碟
keep住曝光
愛奇藝

聽講la果啲用唔到 聽講係 我都唔sure
講真等到7月真係冇咩人睇 畢竟隔離101來勢洶洶

揀9個出黎雪

感情好好
好掛住偶練啊

唔知真定假

下
如果係咁 樂話做咩要入9%？

如果佢地唔參加偶練會唔會咁多人識？

吓。。。 唔撚係呀
咁唔怪得要一推再推
樂華個3個已經成日自己跟公司7個出活動
見過微博有其他member fans已經有啲唔滿意 覺得佢地成日走咗返樂華 個心唔喺度咁 (又話佢地哂咗3個出道位 不過呢啲就見仁見智啦)
宜家再咁搞一搞9%真係好難有團魂囉

蔡徐坤喺LA扮拎獎個陣係用9% 個名 個陣我仲諗有返啲團魂feel
但去到微博見到朱正廷連名都係佢自己公司組合名THEO
可能我敏感啦 我覺得佢地都唔係好care 9% (無意針對佢地3 個 )

Lv拎咩獎？

LA

IDO都幾識賺錢 一人一支 仲會公開每一支嘅銷售量 真係迫啲fans去死 可惜無坤份 不過有佢我都未必會買 慢慢開始覺得佢地唔值我洗錢

想知點解又無坤
係咪應該解釋下呢

點知 但好似話佢代言嗰個唔係香水 係戒指

唔係真係拎獎呀 係扮
環球影城入面會有啲假既oscar獎座 個陣坤坤同農農咪扮有獎拎 然後坤坤講感言
就話9% 拎最佳組合獎之類

你去微博search下應該仲有啲video

不過完全未聽過IDO 呢個brand

個香水唔係一樣架咩？ 仲有分每人一支？
唔好玩嘢啦 啲fans又發哂癲一陣

可能原本cheap brand
搵佢地代言一千蚊支都有人買

雖然已經決定咗去深圳睇佢地
但愈諗愈嬲愛奇藝
淨係諗住用9%搵快錢，完全無諗過成個團既發展

個人簽名限定版 五百幾蚊rmb 好似送埋鏈
仲會公開個人銷量

仲有得抽見面門票

感覺愛奇藝係純粹想整個節目賺錢
跟住冇諗過個節目即使係抄襲都咁大迴響
一心只係拍個節目吸水，完全冇諗過佢地出道之後要點幫佢地鋪路
成個feel係愛奇藝玩大咗然後將錯就錯，fans點講就照點做，交功課
至於樂華3子，無話可說

我覺得多多少少同樂華香蕉都有啲關係
兩間公司捉住5個仔去出個人活動搵錢
邊有機會拍團綜練舞錄歌乜乜77
愛奇藝又廢 同香蕉樂華傾唔掂
係登其他四個慘 真係零出鏡咁濟

香蕉多個人活動咩，前日果個係同小鬼一齊去站台
樂華而家係自己公司開見面會，連微博認證都未改做9%

我有冇睇錯5百幾一支
本身諗住百零就買一支 支持下我初心
濕9牌子都賣咁嘅價 不了

成個微博都係啲人share IDO

大把fans賣命 公開每個人代言嘅銷售數量真係好賤 迫死人

算
支國人想搞文化輸出得淡笑
我最多買演唱會碟（可能無 ）
同埋繼續ikwan

大佬佢600蚊人仔 我加多少少錢買支Chloe Jo Malone

其實琴日農農喺台灣有見面會

有開ig live
但得幾分鐘

Youtube有完整版嫁，仲有黑人同楊丞琳幫佢站台

我知
楊丞琳話已師母身份幫佢站台

屌 一早已經好憎樂華仆街死啦
阻撚住曬

有睇微博直播
可能係因為正式媒體見面會 好撚悶

仲要唔知乜牌子同咩味
一陣買返嚟成朕老人藥膏味都唔會噴啦
講收藏但個香水樽又有佢地個樣 你話佢地設計樽身都話有啲價值呀

其實香蕉冇同trainee 18 有商業活動呀
最多都係有合照同出席生日會
香蕉個團綜都冇長得俊份

唉 樂華
其實有時練習生都身不由己

啱啱先知道呢個 仲要巡回
三子係識分身定會搵替身呀？
不如算啦 我鄧佢地3個辛苦呀

屌我真係好嬲
樂華同271係咪痴線
9%快d解散啦，唔好浪費九個人既時間

接廣告果d都算啦 開見面會真係過份

樂華咁樣做真係好肉酸 (微博班人話佢地吃相難看真係講得無錯)
本身呢個團就係限定團 以大陸呢種冇系統打歌體制 本身一年半其實就唔多時間 佢地仲要搞團綜 fans meeting 開演唱會 同拍廣告 樣樣都係要時間
點解樂華就係要咁趕迫住今年出道 又撞哂活動？
我宜家覺得3子好慘 佢地一定都好難做

講到尾都係樂華正仆街公司 你係預今年出道一係就唔好參加偶練 宜家咁做真係得罪哂兩邊fans
慌死1年半後冇人支持佢地咁 宜家係咁揸乾揸淨先

人地wanna one團綜都出第三季

好on9啊真係 雖然三子難做 但真係阻住左佢地發展

傻閪左 之前ioi咁樣咪比人屌到飛起 一係學埋佢地岀小分隊名正言順飛起樂華三子啦 唔好阻住隊友搵食 同埋樂華真係好19 入左又唔守遊戲規則 諗住攞完人氣就走？

呢個都好on9 好彩無坤 幫ikun慳番好多

唔該話林彦俊入前九係王思聰買返來既人睇下數據！

我想講個香水真心唔值咁貴
公開個人銷量真係好賤

大陸果然係大陸

睇到好撚嬲
樂華真係好自私

就算無樂華 271都唔會咁快出新歌 一樣係諗住靠巡演賺快錢
團綜我就唔知咩事了

有justin既fans一次過買咗二十支垃圾香水

其實我宜家甚至覺得咁耐出唔到歌可能都關夾唔到行程事
聽講本身9% 7月7 有個fans meeting都因為同樂華撞期取消咗...

小數 好多人一箱一箱咁買 無腦既都

有錢都唔係咁哂呀
仲要最後啲銷量錢都唔知會唔會落佢地袋

重點係要證明自己偶像既吸錢能力姐

好似話第一個個人可以代言頸鏈 好on9好過份 迫死人

老實咁講 好彩無坤份 如果唔係其他人跟本唔洗鬥 但望他其他fans 咁dum錢法都登佢哋唔抵

我拎錢去睇演唱會唔好？
支香水又唔係有親手寫既簽名

我覺得2,3,6啲fans最慘
微博每日用咁多錢送花battle出榜
而家仲要買香水
其他唔駛送花battle既買多啲都應該冇咁辛苦
唔明點解啲大陸fans咁有錢
個廣告仲要唔係拍得靚

我聽fd講ioi, wanna one係唔可以出席自己公司嘅活動
唔知係咪
如果係嘅話大陸真係好on9，9人團出左道又去參加自己公司嘅活動（尤其是係樂華𠴱幾個）
完全唔知做乜染

ioi果陣可以
到wanna one先唔比

最白痴係有兩日行程係連住
即係樂華3子去完9% fans meeting 第二日接住就係樂華自己個fans meeting
真係好on9

hi 我們是9%
第二日 hi 我們是樂華7子

精神分裂

點解可以咁運作.....

其實之前樂華佢地3個自己出商演我冇乜特別感覺 好似坤坤同農農呢啲個人活動係無傷大雅 始終影響只係好短期

但今次樂華惹人厭係因為佢呢啲活動影響係長期 即係要其他member長期遷就樂華行程
大家都係咁投票送人出道 憑乜要其餘6個人就哂你地3個先？ 你樂華要搵錢其他6個唔使？ 好撚自私

之前賣飛啲黃牛一早講左
兩邊見面會撞期9%係會就樂華
所以有啲場未firm可能會改期
但係冇人信
其實最worst既情況係兩邊都唔到岸一齊衰

我寧願兩邊一齊哀 都好過7子撈得掂 樂華太過份

已經有樂華3子fans屌公司啦 話佢地都冇歌 唔知fans meet乜野

其實宜家都冇得救架啦 一定係兩頭唔到岸咁
瘋狂fans meeting搞到無哂時間出歌 又要就時間搞到不斷拖團綜
然後年半後大家各自返歸
再過多幾年 咩係9% 呀？ 完全唔記得 因為冇紅過

認真咩 樂華比較紅咪又係9%個3個 (無意針對其他人 都係講事實 )
最多人識就係范丞丞
再唔係參考下樂華其他團 都係因為樂華唔撚識營運 搞死咗成個團

其實最理想唔係先專心9% 練好舞出好歌 等9% 真係紅同埋多啲人識先返去自己公司團咩？
宜家咁又俾人鬧吃相難睇 又俾兩邊fans屌 又兩頭唔到岸咁
除咗搵快錢我真係諗唔到其他好處

Ioi彩娟同世正美娜番自家公司團都係咁
又係狂屌所屬公司

真，要所有人就佢地 陪佢地曬時間

唔係好清楚大陸啲野
究竟樂華之前有冇捧紅過咩人？
范丞丞最多人識真係事實，自帶光環
就覺愛奇藝同樂華唔做野唔推佢
我諗都會有金主自動上門
出身好都係一種實力既
加上佢本身又唔係話唔努力樣樣都做到啲

要就樂華真係好誇張
但係而加9%都出左道，冇計
諗真追到唔想追，單飛解散好過
不過愛奇藝唔會放過佢地

好多人都倒數佢地散band日子
講真限定全期得18個月
而家都嘥左成個半月
去LA d fans都笑佢地shopping多過集訓
返黎啲行李多到
如果我好似佢地幾個咁係有錢仔我一定唔會咁辛苦拋頭露面

冇新歌，冇團綜，舞又跳唔齊
然後賴冇時間
搞個團出黎詐乾晒fans d錢，之後解散

我都追到唔想追 都唔覺係一個團 各有各玩 各有各搵食

啲時間用咩嚟開fans meeting 然後fans meeting啲舞又跳唔齊 不斷loop

又少咁兩個
係因為賣得太少？

點會 fcc好似唔錯

呢個團唔會有團飯
唔知d成員自己點諗 咁辛苦入咗top9但最後變咗演唱會限定歌舞團咁

想知依家IDO既銷售量 有無人知～

This is China
Don’t be surprise

咁搞唔入好過入

啲人講緊1張單買兩枝淘寶銷量係顯示1定2
兩個計法都有人話客服講既
不過仲係持續燒錢battle中

香蕉團綜都出咗預告
愛奇藝究奇做緊d咩

小尤果日去母校表演

可能真係同公司傾唔岩期 諗諗下愛奇期自己都想快啲出 一黎有話題 二黎會落廣告個啲 佢地啲期full到咁邊有時間拍野

唔知真假

啲人唔會無啦啦吹掛 我覺得點都有一半係真 姐係樂華應該真係阻住哂

搞到我好憎樂華

扑街
我好嬲

煩撚到 我諗再係咁嘅話 過多一個月已經冇人識9% 未有代表作個團已經死咗

講得冇錯呀 又冇歌又冇mv又冇團綜
唔入可能好好多

宜家搞成咁 愛奇藝實有一定責任既
但老實講 愛奇藝幫佢地挖嗰啲資源其實唔差 又俾佢哋去LA跟名導師排舞學嘢 又有好多大牌廣告 都算係咁啦
係規劃到一pat屎咁姐

過橋抽板
其他6個

語氣有啲假.... 但我信有部份係真(因為已經證實咗 )

其實點解一定要就樂華
啲廣告商覺得煩咪唔好要佢三個咯
少左三個應該都會平啲
點解9%唔得就情願搵七子

無話可說

認真 佢地3個退團啦 無謂再勉強 唔好拖累其他6個人
根本樂華冇尊重過另外6個人 冇尊重過個遊戲規則

而家退團都有可能令到啲所剩無幾既大愛團粉走埋
真係wtf
個個都改認證淨得樂華三子仲堅持唔加9%
如果佢一路唔改都仲可以繼續幫佢吹冇為意要改未改好
而家特登改完係唔加9%成員

自己要出道要發展冇問題呀 賤格既係你阻撚住其他人呀
話之你之後捧到佢地去宇宙啦 宜家又要霸住個位 阻住地球轉
咁唔撚鍾意9% 就早日退團啦 拜託

團乜野粉 啲粉都走哂啦
唔係諗住靠fans meeting可以hold住班粉呀？

樂華請盡早退團 俾其他6個繼續活動 出新歌出團綜吸新粉仲好

我覺得團綜就唔好怪愛奇藝啦 佢之前set咗5月再推到6月 我信佢係剪好但唔播得多過未剪好
愛奇藝亦都冇理由要一拖再拖唔播已經拍好咗既嘢

而家真係覺得俾樂華拖住啲時間搞到佢地6個慢慢霉
但係三子就兩邊都出現加人氣返去出七子
樂華真係勁賤
好心當初傾唔掂就一早叫佢地走啦
愛奇藝廢到

希望愛奇藝考慮6人小分隊

又好難突然叫佢哋走既
3個都一直係前9 決賽唔俾佢哋出道根本冇可能
係樂華賤啫 明顯有哂planning都要霸住個位 讓其他人入9%唔得？

其實6%都唔錯
好心樂華咪阻住其他人發展

啱啱見到樂華三個微博認證終於改咗做Nine Percent成員喇

造型都順眼啲

頂唔順輿論壓力

唔鬧都唔改

下我覺得修圖師好有問題
P到大細眼咁係咩事？

但點都要全員出一隻碟先呀嘛

做咩事 咁怪

Innesfree個修圖師係咪黑粉？
我係fans見到都唔想買

麻煩Innesfree跟Fendi學下點影相同修圖

佢地副color con太誇張 好突兀
唔係好襯呢個小清新題材

死啦 我覺得冇乜大問題 農農仲笑得幾好睇
你哋覺得邊度唔妥

影到農農成個on仔咁
長胖又頭大身細 好怪雞啊輯相

總之睇落好唔順眼
d角度都勁怪

最慘係農農 家境唔係其他人咁好 想搵個錢都比人阻住曬

唔逐張逐張睇其實就冇乜嘢

想問好耐點解佢地有啲人又有面膜代言又有olay
但係又可以代言innisfree
同樣都係護膚品唔會撞咩
之前話24號錄快本但係24號又要olay活動
咁其實快本firm左未

佢地上海巡禮捐咗二百萬 姐係每人每場有十萬分？

巡演

Innesfree上次張團體照都係 一放大就全部人都勁怪

見到9%而家搞成咁 唔知坤音d fans仲會唔會罵愛奇藝打壓佢地偶像
佢地四個人返坤音又即刻有團綜出，又有得上節目又有得開見面會，公司又plan好晒幾時出歌
入9%除咗開巡演同拍廣告真係唔知仲有咩

olay好似係出道前樂華已經幫佢地定咗

我見weibo好多人屌緊樂華 琴晚上埋熱搜 但樂華公關聲都無出過 廢到死

好心咪阻人搵食
其實樂華係中國係大公司？
點解愛奇藝會就晒佢地

D人話9%見面會果陣有提過準備緊新歌

但佢地有時間錄咩？ 宜家基本上行程係日日都full哂

都唔知樂華有捧紅過邊個

我都想知
你話華誼我都叫聽過下
香蕉就知王思聰好有錢姐

宇宙少女喺南韓都係唔紅
最多程瀟比較多人識(中國line)
聽過之前樂華搞過隊男團uniq 但又係搞死咗

我去下載微視 271再見了

最後9%投票只係比坤音小勝1%

痴線真心冇見過人自己走去出隊左手打右手，所以話中國人copy 人地d 模式想發達都唔一定得

邊度仲有時間錄歌拍mv同團綜？

小分隊
睇林彦俊個頭呢個應該係前排架啦？

樂華三子好chur
希望樂華做人

屌你何紫慧

又係呢三個

之前見到都嚇左嚇
仲諗緊係咪超級巨聲果個

點解唔可以比佢地好好過左呢年半先再搞其他野

點解搞到范丞丞好似solo出道咁？

年半後可能已經冇宜家咁紅
所以啲人先話樂華吃相難看 因為貪心
想趁住有熱度 出兩個團 賺最多既錢
但又冇諗過可能會適得其反 兩邊都搞唔好

個¥210 刪完又係¥210

ido真係好狗
仲要配埋喊emoji

屌
咁樣催銷量

長進同丞丞啲fans又幾醒 知佢地唔去見面會就唔狗衝買 今次抵讚

你哋睇咗香水最新個段廣告未

好老尷啊 救命

210買得過喎

你過來 我想跟你談個戀愛

正正常常咁咪好囉 lyj

長胖個段都好尷尬

香蕉團綜出咗

雖然短咗啲 但feel到有用心製作

已經第一時間睇咗
唔知有幾多集呢

自膠
post錯link

原來香蕉團綜個後期制作係出面搵人做，同跑男同一間

前日李若天喺微博話520 有好消息
唔知係咪出道呢

覺醒東方五個都出道 叫Awaken-F

大舅solo?

雖然大陸嗰樂壇咁廢 但都希望班練習生可以大紫大紅啦

應該係啦

我都係係大陸網見到

搞到9%咁樣你仲出 ？

屌9%係白老鼠

佢確定係出得咁密？

19年又出，9%都未完

賺錢賺到嘔心到

BRO聞隻手果段都好尷

其實點解佢哋抄人都可以咁光明正大出第二三季

仲有大陸有咁多練習生咩？ 第一季已經有啲所謂既練習生係公司夾硬叫佢哋上

如果有第二季我唔會再睇
希望d大陸人都有d骨氣唔好睇
垃圾愛奇藝

我都唔會睇
第一季啲實力已經

其實有心同有料既練習生都應該上得7788
第二季可能好多model/唔紅男團成員上去

老實講追偶練既都唔係睇實力架啦，我就係中意睇佢地互動，覺得佢地搞笑先追
佢而家又唔出團綜又唔出新歌，點留住d飯
佢地根本無認真當9%係一個團，諗住拿拿聲開幾十場演唱會接幾十個廣告，等到夠時間就解散咁
9%都未搞好就掛住整第二季

有諗過tfboys上會點
同埋點解個tf家族唔派人上

邊有咁多個坤坤同農農
Justin同仙子都係有101加乘既
范丞丞就本身係范冰冰細佬所以多人講